%@metapost:603dmtousdm16.mp
\compo{2}{603dmtousdm16}{1}{
\begin{myenumerate}
\item Complète le mur de briques ci-contre pour que chaque nombre
figurant dans une brique soit la somme des deux nombres inscrits dans
les deux briques du dessus (on posera et effectuera tous les calculs
nécessaires).
\end{myenumerate}}
\begin{myenumerate}
\setcounter{enumi}{1}
\item Complète les murs de briques ci-dessous pour que chaque nombre
figurant dans une brique soit le produit des deux nombres inscrits
dans les deux briques du dessus (on posera et effectuera tous les
calculs nécessaires).
\par
\includegraphics{603dmtousdm16-4}\hfill\includegraphics{603dmtousdm16-3}
\end{myenumerate}